[I/A]火影忍者 疾風亂舞 (104)尾獸化嗚登場 各位睇路

lm

我一定中

尾獸嗚冇必中

滿11忍揀技速 記住 記住 記住

留名一抽入魂

我係街開唔到po

麻煩藍巴

我都係用手機開

滿忍11揀技速果度太細喇
整大D啦

整幾大D新手都係唔睇

果張手紙加唔到尾嗚速定仲有多一件加到除左件衫之外

下次要靠老吳巴開啦

有件耐性附加既裝係加技速1
所有鳴人角色都用得(包括神忍)
佐都有件

耐性果件 鳴佐各有一件
睇黎你又係果陣棄左驚

skip得 屌

其實想講好耐

嗚=/=鳴

呢件呀 果時冇大特效角都知道一定要用拉麵夾硬肝

Sor 我用筆劃打字，第一個字差唔多樣就禁咗落去

無呢件 下次肝返算

新post留名 續上個post，如果入港幣落iTunes帳咪要轉國家？轉左國家點更新

斑2階速果件有冇呀
都係差唔多時間出
又係一次任務出1.5件

一個要新，一個課金

要轉
所以你要開多個apple id for update

隻game好食date 有冇辦法降低食量

更新！

果件有 一間抽一次算 留返俾4代 忍具齊d

呢隻驚食咩

係呀

新手好多野要download
一開頭盡量開wifi啦

其實換電話都係，不過打一次PVP 就乜都LOAD番晒番來了

冇必中真係差少少

平時刷關 基本唔食data

一抽入魂，我愛營運

閃撚死人喇

50抽
一係唔中
一中就中2隻

抽左N次

等開箱文

個個都課長

581石

10抽無，完 繼續放置

共鳴又比幾隻我

咁多巴打中
我忍

伏唔伏

全部垃圾

4點有無關

BTW 岩岩開首抽,有60石
岩岩好夠抽1次9尾POOL + 1次曉POOL

而家得隻共4同六道班叫做好用d,其實應該抽咩pool

鳴仔POOL 抽共鳴

課金抽pain算
尾獸鳴麻麻地

新手想問打乜關易出猿王
打曜A/s覺好難出

尾鳴係咪會降自己技速?...好似麻麻地

係

一諗到97%會中其他垃圾就淆底

卡面就6尾
人仔就係仙鳴

屌入GAME隻公仔好撚正，有驚喜
50柱個撚款

放置下先

30石PVP打高少少都拎得番啦，冇咩好淆

出技就9尾化
叫做make sense

邊隻

如果佢人仔都係9尾化就正

6星生日柱 都係駝背樣

尾獸鳴

得隻5星仙嗚

仲要唔係超果隻 垃圾game

減到對面防隻鳴仔應該超大力，1LV都大大力

冇無視耐性版帶土

睇番佢D忍具全部都係仙術

其實GAME入面都係尾獸化既樣會正D

尾獸嗚加小南 開唔開得局
定係再刷過

憎惡+全體+倍攻
有睇頭

邊隻尾鳴 邊隻小南

有驚喜一方面係仲係著仙術衫 ，一方面係頹樣
BTW 覺唔覺 7覺黎緊呢隻3圍都幾差，血低攻低

二十抽燒卡 又係燒伊魯卡，上次隻無限月讀班又係二十抽燒伊魯卡

多謝營運

開箱 憎惡max

非人類入左暴走狀態，我覺得應該素早要高d乎合番劇情

後半今日4點?
冇講

嘩屌

攻算正常喎
升爆4萬攻
拎DNA劍就12萬啦啵

4點冇就應該等3日後完左前半先

咁真係托帶土鴻福

真係慘，抽唔到，睇人係到討論 有無人抽唔到架

無石抽

滿技加減防

新出果隻尾嗚同六星小南

開啦

可以開得

拎黎普攻都得

唯一速度幾慢 希望有忍具buff番速

牙租唔好扮冇石抽啵

我30抽中新鳴同地爆鳴

影黎睇下有幾多祭

得30石一下 對鳴人無愛 skip

心中有數咪得

忍11 左但技仲係1LV
快D出自來也啦屌

50抽中左 無共鳴應唔應該追埋

好撚癲

老手唔太需要共鳴

用左幾多張 今次我用左220張

260

你兩個都痴撚線架

其實有憎恨好撚勁WO
凱都做唔到認真

差在鳴仔啲忍具唔夠分 加速衫得一件

Strong hold等四代

又乜都無 自從第一次出40佩pool中左之後就咩都唔中

果件爛鬼衫老手起碼4件UP啦，得一件真係肝得唔夠

課唔課都係唔中 認命了

今次有保底

咁你咪冇乜淨

一定會出心仙鳴

新pain用左155咋屌佢 失哂預算

發覺我冇你好友 咩code

之前唔係岀咗2次啦咩

大家都打飛機傷 點解唔簡全體 仲有得用料理

共鳴應該用咩忍具 依家淨係合左件仙術大卷物

係
如果好運仲可以升到2隻

69157913

但無必中

件衫放左係雌雄交換所無限咁多次啦，公廁衫

凱都有一隻假全體
都係20倍攻 30無視防
但邊有憎惡,鳴又多條命又技速,忍具又勁幾條街
主角真係主角

呢半年出咗好多次

有新關

又係做壞晒
倍率角一向都係體術專用
依家尾獸玉都玩埋

CLS 傷害RANKING，唔抽唔閪駛玩

新忍具

唔中skip得

傷害排名？

YES，唔駛肝

Btw 係咪要滿忍？

完

正 好耐無出過

91212168
驚出唔到個你字 要用汝

50鳴果陣先入坑 天天換左一件
前半無特效掛住打後半無打前半換埋

特效原來得4倍攻，升爆就5倍，食唔食5星券好

真心一問呢隻野除左今次活動外用途廣唔廣

冇尾獸鳴點先可以刷高傷

岩岩清左fd位
新手求add 91212168

肥仔秘傳技？

你都新手

我就覺得唔算廣

新關凱踢唔到

係咪要等活動出你地講嗰啲衫

肥仔蝶啦

一年都未夠梗係新手

一向無留五屬覺料習慣
呢個月終於知錯了

珠就要留
2/3/4星好難留

今次RANKING唔駛肝，慢慢度掂點BUFF先打啦

其實點計

求隊伍教學

5張3星升4 再加6張5星，已滿忍 晏d 肝

屌..大力到

有冇懶人包

珠就一定留
係啲蛇蛙真係賣撚哂

我唔識點計啊真心
第2鋪得9e 第3鋪就差唔多100e

等老吳巴出招

求教學

我仲要係auto 而家都打唔番個鋪個傷

用邊隻隊長，點DEBUFF，點BUFF，裝咩忍具
諗到頭爆

打到尾有冇5％喱個傷

係咪減防前後既分別
80%無視 同100%無視可以差好遠

穩唔穩拎忍具其實

穩到仆街啦

真心唔知點打到咁
諗住刷完100萬先諗
點知一場就過左100萬

唔駛刷呀，睇DAMAGE 總和

Total damage 除10000 就係 今次個分

無抽應該點打
最多都係打到1.9億

求隊

無尾獸鳴都唔知點打好

冇抽好難打到100萬

算啦 兩件忍具比隻尾獸鳴用only

而家打都係9－10e左右 屌你老未頭先點打架

好似有d捉到路

Mero巴你咩名
btw Tom巴係邊個 麻煩蒲蒲頭

呢到

抽到新鳴麻煩換換隊長比我測試下

打到6千萬炸

打哂一百萬 收隊

唉又乜都冇，首抽之後冇中過好野

請簽收

隻新鳴是咪有bug
我忍道滿 有技速3
但有時唔係閃光既

求巴打加好友 想要尾獸鳴打傷害關 54159010 唔該晒大家

被動技2

但我本身已經閃光架喇wo

同埋主動技2會減技速

極限 等你地分析

無抽嗚仔 暫時試到最高得咁多

征龍巴換隻鳴仔做隊長ok？

痴線 點打傢

轉左
暫時打到15億

暫時1.56 最盡

有無巴打可以借尾獸嗚用下

邊位nut巴

其實助人用鳴仔唔算勁
自己鳴仔先會特效

有冇巴打掛400spd 以上共鳴 / 閃光辣佐

梗係唔係⋯

要借助人尾獸先爆到上去

你唔好用鼬 一定仲多
我136億 鳴仔預快 隊員盡慢

我

added

我係呀
自膠先 頭先自己數少左個位

比隻助人400spd 共鳴我（愈快愈好）或者舊辣佐我先可以再高
有冇巴打掛

69388877
新手求借九尾嗚打活動

無尾獸嗚點組隊好？

上左咩buff
3下共鳴?

想搵共嗚幫手
請add
46460141

係呀
共鳴最好 BUFF 晒傷害 回埋查
不過要SPD 快先補到

自己打得2千幾萬

唔直接入鳴媽？

邊隻鳴媽
冇愛果隻

我20億盡了

93880080
新手求借九尾鳴

新手得隻共鳴打到盡都係得1200萬
打差唔多成千場先儲夠100萬pt

我掛緊共嗚 求add

新手求借尾獸鳴儲pt
27487860

係咪尾鳴加共鳴加鳴媽加降防最好？

暫時係
打到147e

186億暫時
新鳴仔+一隻debuff就梗
另外一隻要係補查同埋傷害
其中一個位肯定落共鳴，補查之餘仲有加攻加skill，不過速度有一定要求（比到新鳴仔狂射）
另一個位落舊辣佐（150%攻 30%透）不過我冇
或者落6星鳴媽（技2愛100%skill&攻&速） 我又係冇

降防有冇建議

我成日打到咁多下 鳴仔冇左憎惡

有冇巴打可以借新嗚仔
11713807

檀助

算數
應該都穩0.5%掛

支那巴full 左，你加我37031416

用咩忍具壓速好

新手求巴打尾獸鳴
19388446

add唔到

個ac第二次唔見可唔可以sd返佢俾我個密碼個封email去問

加左

19858359 求尾獸鳴一用

都算唔錯，無新鳴仔

多謝巴打

17e入唔入5％

16767986 求新鳴仔

79343252 求加埋

想keep 5% 內炸我

求巴打加好友 想要尾獸鳴打傷害關而家得9.幾%上唔到去 54159010 唔該晒大家

2.57% 唔跌當贏

4.01% 我收貨

新手唔夠體點打90萬分

11713807

新手求借新鳴
27487860

工程巴可唔可以加埋我

睇下有無善心巴打 要明白呢d鬥高分event好難長期掛隻特效益街坊

87059112 求新鳴仔

不如你地加我啦 得番2個位咋
91814559

唔該晒征龍巴隻鳴

屌助人隻共鳴慢d我諗可以打多20e

37031316 先岩

我而家用緊前半果隻仙鳴 加新年鳴 共鳴 搭人鳴媽打得4億 希望有巴打可以add1add送我1程

add慢左

算啦 171e 應該都穩0．5％掛

20158528
1個位

add左

我都add左

DEL左冇ON成個月果D
ADD晒

巴打仲有冇多個

得50億
保1%算鳩數
冇忍11 個19憤怒狀態又話確率
場場都上到既 其他D高確率又唔見佢真係咁高

屌你餓鬼道

冇啦
已經50個FD都係巴打黎

新手求新鳴儲夠100pt
27487860

咁算

征龍巴 你隻野好勁

呢隻鳴勁
PVP 都上場

26105784
求加
只求打夠個人分
自己打得2千幾萬一場

新鳴仔根本就係用黎打依關 唔勁就死得啦

助人都幫左我上多10億 完全明點打百幾億出黎

其實要點打 個傷害點計
上晒buff之後全部人狂出技就得？

繼續求巴打加好友 想要尾獸鳴打傷害關而家得9.幾%上唔到去 54159010，希望有巴打可以add1add送我1程

助人無特效

我意思就係無特效都幫我上多10億

仆街第一次打傷害排名
原來咁高要求
手頭好似唔夠buff debuff角

繼續求新鳴巴打借比我打個人pt

另外再求共鳴巴打都加一加
岩岩拉左個共鳴巴打打左場都有3千幾pt

27487860

自己有新鳴就唔洗助人
用BUFF仲高

岩岩del左d人 想借新鳴就加
91814559 7個位

我有的話都打到上去，不過新鳴仔打pvp唔係必要，所以唔會課金抽

唉 本身有一次打多下就追到你架

Added

唔該晒巴打 我名係日文名佩恩

巴打有冇傷害關 兩寶 舊竦佐＋沙律(地陸都ok)
有就自帶仙嗚加人地共嗚 應該都上到5%up

你地咩名啊 好多人加左

我隻新鳴合唔合格

四季

加唔切 如果有位求加27487860

Trisbb

期待PVP 傷害

新果隻免費仙鳴洗唔洗升滿

巴打我喺你仲係掛緊100pain嗰陣用左你 之後你就無再出現過 用唔到

仲有4個位

好似要等一排

等睇到時有好多共4

呢到啲巴打手速真係好快 次次都加唔切

關共4咩事

技2回避嘛

應該多P卡

當然要

唔該晒工程佬巴打，有你隻尾獸鳴打左上億10億 ，上到6.幾%

用佐助個女減人70%防 50鳴加100%攻
之後好簡單

29億 穩在5%內算

上唔到10%
冇buff debuff角

有無巴打有新嗚仔 加個好友
14602961

最後一日再打算

1.86% 穩陣了，唔該支那巴

冇刷新高分 反而升左排名

0.04

0.01

你用邊隻降防？

檀肋

仆街，之前賣咗

80%防你都賣

無上lock，唔知賣咗定食咗

屌未覺醒，岩岩仲要賣哂d 知屬覺醒料，又要再打過

沙律感覺好用D

新手求尾獸嗚FD打活動 74722964

唔夠體點打90萬分

想玩法 而家想入坑係咪抽新個隻尾獸?
中另一隻六星鳴開唔開得

成功打到21億
班debuff+唔俾餓鬼道開擋技

請問檀助係邊隻？

藏團，寫輪眼手果隻老鬼

團藏

唔該巴打

屌 打到冇野好打

快d出關比我肝啦

lm 學野

見到你張圖先知擺隻仙鳴做隊長高傷啲

升完隻團藏即刻兩個世界，打到146億夠守啦掛

冇11忍真係食得屎
跌出1%

分別好似唔大

差好遠，你少一件忍具都最少差100%攻

今次唔係5%咩

d人呢個event都肝

第一次打

今日黃昏打後無追po 新嗰個應該點玩點組隊？ 借左巴打隻尾獸鳴同Pain打左次打到咁

助人最好掛共鳴，自己落鳴媽，咁就可以食到共鳴隊長技再推高傷d

試下點先推到再高d 傷嘛 都冇野做

落兩件技速忍技之後硬食憤怒狀態加多200%攻好似仲有賺

入到1%係咪都有尾鳴

有無人要？

嘩

想要 但升得黎都完左活動

睇唔透
新鳴有憤怒果陣一時閃一時最速
明明都係FULL 卓羅 計晒D野係閃光+1

我用你果隻,都睇唔透 一時閃一時最速

係咪中左Pain 招技呀，會降技速

有冇尾鳴巴打可+FD借一借黎打野

唔夠藍呀

自膠

原來係咁
睇透左
被動技判定個時間係"開始跑藍色BAR 果刻"
我隻鳴用完技1 就肯定唔夠70%查,就算我係佢出技之前用共鳴補到70%以上
到佢行動果陣都唔會有被動技果1階技速

下乜唔係揀技果刻架？

究竟1%定5%呀 好亂

原來係咁，放兩件技速忍具囉

5%呀有得睇

定係佢問 係唔係入到頭1%既都係自己有新鳴先入到

我諗都係

忍具度再搞
而家知左呢樣野，咁即刻全部XX%查,XX%血以上/下 果D被動技個條件係跑藍BAR果刻
有呢D條件GE 卡其實好多

想問問我拉人地隻新鳴打到一半會打死左後面兩隻
到差唔多一半嗰陣已經得返前面嗰隻 係咪正常？
定係應該要控一控等佢回血 但我驚反而打少幾下仲低分

但跑藍計好唔合理，你出完技點都低過70%，即係就算有奶媽都冇可能連續靠維持70% up 去保持被動技速+1，點都會出完一次斷一round?

正常的，專心虐打隻天道

隻佩恩唔會死

咁就好睇你忍具
鳴技1 150查, TOTAL 300查, 即係用完技1 得番50%
靠忍具回20% 或者 用減查消耗

即係有奶媽仲要用忍具去support 招被動

終於可以刷到有共嗚,係九尾POOL到
係咪可以開波,打石再抽嗚人POOL/抽限POOL?

突然發現鳴仔個pool第一抽係30石 拿拿聲肝夠三十石屌一獲先

嘩屌你老味好撚感動
本身抽左十抽無就算
岩岩突然心血來潮抽多十抽 全部垃圾
嬲嬲地禁左一野 竟然中撚左
人生大起大跌得太快搞到有少少急尿

落一粒土影珠/蛋糕回20%查可以完美被動

加油

靠助人尾鳴打，應該打到幾多

我有2x億

茂巴係唔係度 隻辣佐可唔可以上番技速裝
同埋有冇巴打掛舊辣佐

我得自己隻活動鳴同人地隻尾鳴打得4億

多謝征龍巴隻鳴
幫小弟打左個21億

有無巴打有新嗚又有位俾我加

最高得5e傷
有無方法可以再高d

ok

我都差唔多

用邊隻DEBUFF

得新春嗚可以減防

今次尾獸鳴值唔值得30抽?

抽到想掉部電話落街

kill 完 app, 團藏變左無效

用邊隻黎降防？

睇錯

好撚灰

點解我打pain d分打得咁慢, 有冇得打多d分, 已經用左 40pain

有無今個月隻p幣角 牙

邊隻先係, 我新玩

上個月有得打返黎
依家要交換所用P幣換先有

用完大蟲巴隻佐上到190億
好運D應該可以200

竦佐 out 鳴仔 in

1.37 % 希望頂到

用多隻打手會唔會好d
我冇尾鳴，用蛙組手食特效會仲大力過fd子

隻團藏係打番黎?

試左
唔夠新鳴仔咁大力 差幾倍

算 試左成晚
跌出0.5先再諗
應該唔會,排緊0.03

我玩左幾日JA

yes 1個月前

助人用新鳴會唔會好過佐助？ 竦好似效果唔明顯咁，以前就差得遠

今次5%以內冇咩分別

新手玩左幾日
就算抽到新鳴都無忍具嗰啲 升唔勁隻野
又無奶無debuff 淨係靠共鳴當奶用
有冇巴打可以借隻減防黎試試佢
btw,我自己打得3億 係咪基本上無咩機會上到5%拎專武

漏左27487860

算啦171億算 唔試啦哂精神 跌出0.5先算
而家0.09

幾粒石
既然抽到咪試下陣

終於入左0.67

各位巴打,我想請教下新手開局用以下那一個好?謝謝

謝謝指教

靠助人上到4x億 自己隊無尾鳴應該入不到1% 試左好多次都唔得

好似都唔太靚

點先可以打到億億聲 玩左幾日only

新手今次拎唔到個忍具係咪永遠都儲唔齊一set
打極都上唔到5%

等下次，不過唔知等到幾時

新手想問咁樣開唔開得

呢d 專登出隻角又專登出忍具有排先復刻，有兩日時間快d 升爆佢拎d 其他忍具同埋升d debuff 角 加埋助人沖入頭5%啦

新鳴共鳴六道鳴 開得局啦

巴打 我想要

忍具得個仙術大卷用得下，仲要食唔到仙術100%buff
加多把60%攻嘅劍同30%素早嘅鞋
其他忍具都唔知點有
嗰啲影珠邊到打返黎

珠有特別event 未出住

用地陸降防最盡15億元

今日0.32 應該穩守到完場啦？

我0.26覺得唔係太穩 繼續試隊

支那巴既隊係點樣組

有無尾嗚巴打可以加我
求下你地

共4 隊長 十拳 新鳴

共鳴助人

0.14 唔想打了

護肝去旅行等pvp啦你

刷左成日都見唔到一個6星

共鳴隊長 地陸 送個隻蛙組鳴 拉朋友尾獸鳴都係得40億

我用共鳴隊長會成日被封技 點解你唔會嘅

新手入坑，首抽應該抽邊個pool先

有無有新嗚既巴打可以加下我

咁樣係咪重刷好？

2限先開

小貼士 用情人節井野

再加debuff

無知一問降防有無得疊上去

係可以做到無限閃光咁濟

key係用人地隻2018 鳴 防止新鳴自己減技速 又加素早同技傷

成個FD LIST冇人掛, 冇試過
成堆掛100佩唔知做乜鳩

想問下減防有冇得疊
姐係一隻減50一隻減40
會唔會疊做減90或者減完50再減40

其實壇助好用咩 成日miss到完場

好似唔會
除非係狀態
Eg.竦狀態+普通降人防就疊到
冇記錯好似係咁

開得？？

魅了+降防

唔小心賣左兩隻仙鳴走
想問下有冇得還原番?

邊隻仙鳴先...心屬果隻就由佢啦

希望守到

同埋唔知係咪有修改撚 個排名有時會升

哩個活動令到哩個post好高質
真係大家齊分析 唔係屌營運&抽唔到限哭泣留言

勇屬同體屬
諗住忍藏但原來去左賣野個頁

下次記得要上鎖

料理撚同體仙你都賣

喊出黎

新AC?
新手就重刷
老手應該唔CARE 特別係課長

真係衰手快
刷關刷番黎個七十石

痴線勇仙體仙都賣

降左防先開局 唔係就s/l

玩到第三個禮拜
仲係靠兩隻角打天下

我諗你先會唔care

新手上路勇仙體仙都算好用嫁喎

一路好走

210億

單上+助人伊諾

17352519 分身掛緊伊諾

[徵好友 ] 新手求carry

4星我都唔捨得賣呀

都fade out啦，賣左都冇計

四星除非滿忍否則我都唔賣

體鳴零查出技 無喇無喇

咁我真係唔留非限架wo

留晒
以前4星仲有用
而家特效都用D舊5星
遲D 開個倉位專擺4星

翻睇緊鼬傳，鼬真係天才

我的確係有個倉專放四星，滿左100隻了

collection game嘛

想問相同果隻鳴門食左佢定留二隻？

抽唔到隻9尾

同下一個分區差40幾億

食左佢喇

話晒都限，留住先好wor

93880080 added

add左蒸籠哥

3.95% 29億我諗未必守到

換一換走隻新鳴先，費事俾人追到氣咳，巴打要用再轉

而家打pain關仲係得70000分，拎唔齊裝 好無用p幣去換隻牙返黎

掂啊蒸籠
上唔到魅了都打182e

目測今個月仲有10個角色

半個月點出10個

仲有10個空位，應該有d係pt角

ADD左我分身果D都ACCEPT晒

9個先啱

應該有輪椅長門 因為佢個任務最後鳴仔會講直接搵真身
而且仲有長門忍具打
應該除左上下篇仲有一篇終章

唔中我食屎

唔好FF 啦

等睇食屎

想問勇仙鳴有冇用？辛苦儲石點知保底中左

9成9都冇
如果出長門 咁忍具應該係出完先有

有。料理煩膠

有冇巴打可以借隻減防我用？

有冇巴打可以借隻減防我用？
27487860

多謝征龍巴隻井野

有冇人掛隻井野黎比我試

井野配咩可以沖上200億

新鳴單上

單上係邊隻

btw 原來我有井野

自膠，單上意思自己一隻？

岩岩打到20億 差5億先上到5%
有冇巴打可以教一教路
我隻新鳴唔夠快 其實扑多下就應該得

新手想求隻勁尾嗚上排命

不過我隻井野冇技速忍具，都係收番埋算

你收埋前比我禁左入場
試試佢先

係 單新鳴仔,+隻助人 TOTAL 2隻

我驚你回唔切查

晏d 試，幾個鍾前用左你隻野一次

寸求勁尾嗚

應該要等2日之後先有野打

冇新鳴 淨係用隻2018鳴打傷害

新手應該點樣打上5%
求指教

最大問題竟然係一開波減唔到防 s&l到依家都未得

等陣先 單體減防係咪好似一定會比餓鬼道擋

想問依6個點解

咁你隻DEBUFF 太慢

有冇快少少嘅井野

我分身17352519 盡量DEL 人加下巴打

238億

岩岩先見到 full左

冇FULL WO 係咪你FULL左咋
申請緊果D都計位

原來係咁 唔該巴打

唔該晒巴打們隻尾嗚
已經刷夠pt 拎左5星忍道卷
新手唔諗點樣打高傷害了

岩岩諗起個問題 我隻新鳴咁慢 會唔會比井野食晒啲rd呢

唔會 因為鳴仔入場有BUFF spd (呢關BUFF)

暫時198億 岩岩計錯數蝕左round, 唔係可以上到200

全靠你隻井野

ADD左征龍巴你隻分身
借一借你隻井野

想問下睦月之陣點開下面D關?
已經打左十幾次

第十關打多幾次，第十五關打多幾次

都係太快，可能憤怒左，差唔多兩至三rd井野先打到一炮
btw,都已經夠晒皮，拎到忍具就夠 唔該晒巴打

繼續升高隻新鳴聽日睇下洗唔洗刷高啲

打完後半無野打好悶

自己隻鳴唔洗落spd裝
全攻,回查

等2日

養生mode

養生下

多謝紅巴隻尾獸鳴carry

而家冇野打搵個老屎忽寫下首抽推介比d新手

我得閒 試下寫

靠你地

靠你

得隻50嗚 同2隻5星垃圾仲抽唔抽人好

大蟲巴打

乜都抽唔到又無野刷

抽鳴仔pool 博共鳴

開唔開得局？

點解您地開局咁多6星 我得一隻班就開左

有心機既話可以再刷，因為隻六道鳴用處唔係好大。

得0.5%

不嬲講左雙限先開

第三十抽開始保底中限 鳴仔d 舊限都算有用（唔計終鳴同心仙）保底黎講都算係咁

衰左

我都係一隻共鳴就開波
幾有用

其實打呢個有咩技巧 未玩過排名

DEBUFF同BUFF，計好開技次序咁上下

跌到2.12喇

係唔係一定要尾獸鳴先打到上去？

Same
但後尾抽到6星pain

又唔係既，我都無新鳴，我都打到33億

營運反正都轉死性，幾時先比翻勁忍具比我個2隻紀念鳴佐

營運找晒數架喇，忘記果兩隻啦

個幾件垃圾

新pool出得咁密有少少頂唔緊

0.13
守到完場 煲下mario先

你未經歷過11月個無限地獄

三個鐘前0.08 呢家0.10

50鳴 (心)

評分:
首抽起手: 10/10
任務:9/10
PVP: 8/10
隊長技: 7.5/10
組隊方面: 冇，咩隊都入得

50鳴係目前數一數二地圖炮，而且必中，新手靠佢一隻可以橫掃好多任 。忍11左就直接雙閃，技速忍具都唔洗，轉用輸出裝更加暴力。技2 黎講一般，buff 3圍100%算唔錯，補查血其實好少，冇專門輔助勁，重點都係技1。打任黎講非常方便而且勁，集高傷、全體、必中、冇卓羅問題於一身 ，唯一弱點係尾獸type無效(半減都有一定威力)，尾獸無效唯有用技2做support(如果你冇其他更好選擇)。PVP 黎講有一定威力，忍具有魚蛋可以連續3炮清隊，但因為PVP個default setting 係nerf 左好多全體攻，而且對手好多料理撚 (打唔入)，再加上佢係50 cost而大部分人pvp都入隻100cost，所以PVP 唔係必選。
---

曉隊係傾向PVP。

曉隊要員:
40 pain (技)

評分:

首抽起手: 6/10
任務:7.5/10
PVP: 10/10
隊長技: 7/10
組隊方面: 曉隊

40 pain 招技1係曉隊嘅重要控場手段，打全體，高機率reset 行動(番到藍bar前)，低機率中封牢特殊狀態(跑完藍BAR咩都唔做得番去跑藍BAR 幾次 )，卓羅消耗低，最速，忍11 連忍具雙閃。打任黎講一般偏上啦，技2 buff 曉所屬200% skill damage + 60 血 ，200%係好高，不過會扣唔係曉所屬嘅角色50% HP；不停技一可以控到人地死 (只要唔係輪迴眼type無效)，不過傷害對比起一線果d就真係低。PVP黎講就神一樣咁濟啦 ，忍11 + 1 件技速忍具做到技1閃光+1 &技2閃光，另外忍具整到第一round 出到技，其他全部小明裝同埋用100 pain做隊長，如此，PVP就做到快過小明，控到對面扔電話落地 。

---

請問咩意思?即係要配料理個忍具?

好想中佢,但抽極都唔中

40小南 (體)

評分:
首抽起手: 6/10
任務:8.5/10
PVP: 8/10
隊長技: 4/10
組隊方面: 曉隊

主要定位都係support，雖然技一係耐性無視，但要睇運而且傷害比較低，通常都係用完技2得閒冇野做先技1。技2 buff 全隊曉100%spd & 100% skill damage &30 %回卓羅，相當勁嘅buff所以打任打pvp 都有地位。不過組隊上有要求(曉)，新手用呢隻起手就預左靠助人打晒，40小南+40 pain 雙限起手會好D。
---

30鼬 (知)

評分:
首抽起手: 7/10
任務:8/10
PVP: 10/10
隊長技: 3/10
組隊方面: 冇，咩隊都入得

30鼬 被動有半減查，忍具有多50% 就可以做到永動0查出技。技1 耐性無視+ 高機率封印，但用完減70%血。勁在傷害真係好高，而且唔洗任何前置技能，直接出技1 就做到秒殺般傷害，負作用遠遠冇想像中咁高。技2 debuff 3圍70% + 幻，幻狀態可以令人地番去跑藍bar，不過機率幾低下。打任要睇total 有幾多關同幾多隻人，愈多就愈唔適合，因為扣好多血，十拳係打速攻，不過呢個問題都容易解決，入100 pain / 40 pain 補血，不過始終係打單體，打任清場冇全體咁快。PVP 方面因為可以雙閃+耐性無視+冇查問題+本身就小明+技1直接秒人一條命，相當好用而且勁，封印係添頭，有時有奇效(封住對面40pain)。 技2 有時都會用黎PVP，不過就睇機率降同降D咩，不如技1 直接打直接解決問題，打任要黎降低降速打傷害任，不過debuff 有更好選擇，重點都係技一。

打住呢4隻先
但好似太多字

征龍巴，下個post你開啦 你加翻上去，邊個支持？

agree 咁有心機詳細分析

佢同料理可以話係最佳拍擋。
用左料理非耐性無視就打佢唔入，就算有耐性無視佢都重可以復活兩次。
料理勇仙可以話係100pain出現前既PVP第一號煩膠

好
諗下點CUT咁D

好在果時淨係抽左鳴就算
其實心諗都伏伏地, 廢撚到食屎咁

辛苦晒

個時信有勁忍具

佢仲要值80cost先好笑

夜凱值唔值80cost

想問火來也係咪巴打黎

想問下依家勇仙pvp仲係咪玩普攻？定用技

勇仙而家唔係一線角色啦，用來煩對面

73277304
尾獸嗚求尾獸嗚

嘩我小喇叭

開得啦

想問引繼碼用左一次就無效？重刷完覺得唔岩心水可以點樣回復番之前個帳戶？

眾課肝長
統計番打入頭一百你地點肝法
積極籌備下場打唔打入一百
番住工打真係唔知點刷

93880080 added
跪求巴打幫手打關

d契弟都追得幾貼，又跌到0.4

打，往死裏打。
同埋要準備好信用卡

5%都唔知keep唔keep到

我都係

40億已經係極限

琴晚開始冇跌過
應該好安全

我都係0.13冇跌

0.09
應該唔洗再打

我38億尋日仲係2.87% 依家跌到3.66%
好驚臨尾比人踢出5%無忍具

終於有第3次投票
柱間 自來也

想問下呢隻有冇用？好似單體又低傷(用緊共鳴)
無用嘅我擺佢入雪櫃廢事升

唔係top tier 但都有用

生日鳴

新玩抽邊個pool好?

鳴仔pool 抽雙限 包其中一隻係共鳴/大雜燴pool 50 鳴 再加十抽鳴仔pool (如果夠石既話）

共鳴係E張?

依個係共四 呀仔先係共鳴

This

36759948 求巴打幫忙carry

突然好多巴打
2個AC都唔夠ADD

3.36% 唔好跌咁快得唔得

今日應該都定啦

0.67 跳到1.1了
keep 5% 算

聽日任務又係仙鳴忍具?
情報組

有冇巴打借隻100pain黎打忍玉

點組先有1% 最高74e 1.68%

岩岩好清埋啲主線夠石

又出鳴門？
出輪椅啦你老未

超忍選拔姐係典

51734479
新手跪求carry

打上5% 有冇平民debuff

揀10個角上修同比你地抽，應該就係咁

skip

咪係囉 用輪迴天生之術

新手最抵抽呢d pool

唯一一次課金就係上次超忍選拔

係咪最高6% 唔係好記得

印象中係4.5

隻十拳就係咁中返黎

35佐+鳴媽

跌到2.5%了

209 億0.08 收工
捱到聽日

5星角係咪無咩用？
我見d技能好似差好遠咁

非限5星多數無用，不過有時會係某D關既特效角。

點組有咁高傷

我記得會分4期
頭3期好似係4.5%
最後一期就6%

最後果個通常係閪pool

有無巴打可以借隻嗚黎用下

投俾50鳴啦

點樣投

神忍又黎

超級大雜燴POOL

通常buff完之後都岀新世代卡

第一版個個好友list 係咪hand左？

呢個真 係得隻35卡仲係爆機角

冇八尾鳴有冇機入5%？

聽日好似冇忍札喎

可以skip啦直接

好心就咪撚出神忍啦
垃圾系列
cost大 我不如用鬥忍
又要食自己升忍道 又冇耐性冇視

大放送，之後又岀新神忍打面

有無統計下無尾鳴最高幾多%

我依家2.52

巴打冇尾鳴點組?

神忍要黎自己j 既姐...何必太認真

想問下宜家有冇神UP? 想刷首抽開始玩

扎留比4代

抽尾獸鳴 唔錯既

係咪角色評價SSS嗰隻?

個隻叫50鳴 可以刷大雜燴個pool 但得番18個鐘 又難刷到仆街
你有時間有心力可以刷

玩左一星期,打得12%,後悔點解唔早D玩,同尾嗚道具講BYEBYE

呢隻game 除左技速忍具之外所布忍具都可以用其他黎取代 一路玩一路儲啦

喱隻game新手算好難起手 好多野就算課金都唔會一步到位

開頭一個月要預左追唔足d 活動，慢慢黎就ok 啦

唔好放棄，我都係前幾日過左新年個pool先開始玩，你升盡隻尾鳴佢有機會上到5%嫁

係咪抽新春大放出祭?

未岀

咁50嗚係邊個POOL?

係 6星第一隻

又要再黎過

共鳴都可以開既

之後個pool應該易刷d，唔會10下得一限

首抽等聽日啦

共嗚開得啦
呢隻game愈遲玩會錯過好多忍具

神忍地圖炮 100COST 冇得比

想問100lv打後升lv都係用嗰本書？
岩岩食左5本先升到101 要升120咪升到2046

6星書最快架啦
40/50本左右應該升到120

大成功多GE話

刷到傻
嗚POOL就死都唔出共嗚黎,但出隻新既尾獸嗚
跟住次次再抽38石POOL果個,就1隻好既限都唔中

井野 一隻debuff 加鳴

咁應該要幾錢先係大問題

井野做埋DEBUFF

幾時開始玩架
前排無限體無限2倍 肯定刷一堆錢
新手都OK,7日無限體刷曜日任

尾鳴我覺得好勁
唔啱心水就等聽日個POOL啦

已經100LV 6覺左,忍道就算啦,唯有等復刻

其實我得班一隻六星係咪要重刷

要唔知re幾多次先可以中哂又降到防

降到PAIN防就得啦

玩左唔夠一星期
不過岩岩好升到120 仲有14萬

有無限體好快D刷啦
1000萬都好快用完 唔好話14萬

降到Pain防不停打佢?
但隻餓鬼會幫手擋子彈 比佢拖左2-3回合

果時我肯定有叫過你重刷 你自己話照玩

隻尾鳴升到120即刻用征龍巴打分身隻井野試左場 輕輕鬆鬆64億 要忍具應該坐定粒六

出到尾嗚+共嗚/50嗚都好
但只係得1隻尾嗚,跟住抽埋限POOL得1隻打單體限,搞到要係咁刷

聽日有咩POOL抽?

嗰時唔想煩，宜家

其實6星都唔係咁難抽姐 PAIN 個POOL60%中6星 嗚仔都差唔多30%啦

BTW 自己有鳴仔可以好高

高spd 閃光井野
用S/L第一RD就要防到PAIN防 跟住補查
餓鬼到唔會擋到 因為慢井野十條街

今日派個投票卷有咩用

好撞手神 同埋我無滿到忍
守5%算

冇技速忍具?

井野我無滿忍同忍具 就算有我都應該打唔入1% 入親都應該有尾鳴

我都想知個投票卷有咩用？

用黎投票比你想佢buff既超忍
會10個當選
當選既除咗會buff
仲會有分4期既超忍祭抽佢地
依4期都會有比平時高既機率抽中佢地
頭3期 有4.5%
第四期 有6%
第一期 抽7-10名
第二期 4-6名
第三期 1-3名
第四期 1-10名

過一排用黎投票
最高票果10隻會buff + 開pool俾人抽

提埋新手 投之前睇下呢到啲大佬提議投比邊個
唔好你想投就投 投埋啲無用既就無謂啦
不過最後都係你自己決定

呢度應該影響唔到咩

依家呢到多咗唔少人玩
同埋就不時會有啲新手肝活動

唔好浪費選票既經典例子
35櫻

新手here
岩岩拎第七日粒石

求加好友

有冇巴打有井上

第一次巴打WO 700LV

掛返出黎先

大神

我唔知幾時係街外加左你

special challenge 係咪得選拔劵拎 係就廢事打

因為個活動CD ROM都要上水

選拔呢d都係跟大隊算
選中邊隻都係咁上下

咁你平時有冇睇post

近排有睇

d課長出哂黎

係唔知做到底有冇石拎啫

咪你囉

Added 我係tom

我都加咗
原來巴打黎

悶左咁多日 頭都少蒲左

我都唔知幾時加咗你

我應該斬掉重練定等埋下個pool先睇情況

好想起手呀 刷左2日都見唔到6星痴線

今日有冇新角？ 定淨係新任

加哂

0.07% 多謝巴打
熄GAME等更新

岩岩加左

加左

3.38% 完

0.30%希望頂到完場 多謝巴打們

好撚掂蒸龍 一隻井野carry全體巴打

我反而有井野, 要巴打既新鳴carry, 入5%當贏

0.11 守到完場

我都掛番隻新鳴出來俾巴打衝下

助人隻鳴仔都用住先啦
刷到降到防就掂啦

求加尾鳴好友入5.%

助人都刷到冇

added，守望相助

thx 巴打
btw 井野係淨係降pain防就得洗唔洗上埋魅了

上哂好似打得最多傷害

井野上DEBUFF都幾弱，人地十拳鼬一兩下就上齊啦

51734479 求add井野好友

但係debuff上埋魅了應該扣得最多?

依加4.12%唔知守唔守到呢

3.35% 應該夠守到完場了

d人當pvp咁打 一陣新pool5連後50%岀神忍？

50%出神忍咁撚著數？有冇可能

得一下
之後係up咋

刷冇用

要50抽先50%神忍，之後變番UP 如果中垃圾限又係

5星神忍好似唔夠6星超忍吸引

神忍真係ON99，D忍具又唔通用
忍道又難升

31798803
掛尾嗚, 救加, 打ranking

想問下, 共嗚, 限嗚, 尾嗚, +尾嗚助人, 呢個組合係咪最好可以打高分?

反而我覺得上魅了唔係咁好
上魅了佢出唔到技 到紅bar前就reload 變相debuff快左完 完左唔緊要 最慘係連續上debuff仲難撚過中六合彩

咁skip得

但係佢出到技唔係會減技速咩?

佢出到技 計埋佢出技紅bar個時間 夠打多佢幾炮
封左佢技 到紅bar前面就計一round 咁你debuff個持續時間咪短好多

skip啦

如果佢神忍係10抽必中是撚一隻 咁樣升滿忍道都要用600-800石 都呃到3pack幾4pack石啦
好撚過而家咁做倉管

因為佢覺得神忍唔只值呢個價

再等下啦

我唔覺得佢預你神忍要滿忍道

根本倉管黎

晏就岀既Pool，岩唔岩首抽

698 423 43
新手岩岩玩
有冇巴打可以加好友？
借隻井野 /減防比我打潘恩
ps：加左征龍巴求accept

added 求加

唔出呢d 靠助人既任務都唔知隻game 咁多人玩

早兩日入坑晒左成日時間刷首抽 早知一早刷分

課唔到金既，係咪要send email比營運先課到？
明明之前課過都冇事

未出新pool 都課定

抽返pain個pool

報分 48億 2.77

Yau added

見到咁多位巴打閒閒地都幾十億分
我得個幾千萬分 情何以堪

有冇巴打識搞

岩岩更新左新鳴仔被動技70%查加1技速
係咪依家fix返出技前補返上70%查就照加返技速？

唔係好識睇日文
但如果係既話咪打快左 可以打高啲傷

係啦

試完 根本唔係
維持原判
"跑藍BAR前果刻夠70%查先加技速"
唔信自己試

營運好反智，出完招已經即刻去藍BAR啦，點藍BAR前70%查

咪就係 咁既話呢招技根本同無左無分別
除非你查上限好大
如果唔係永遠都唔會出現出完技仲有70%查嘅情況
唔通下下要出一下技就防一下咁咩
如果咁每兩turn打一下為左食佢嗰1技速
我不如下下打落去？

冇計佢咁SET技
招被動包埋100%攻同1階技速
即係要你出完技之後有70%查先有被動
打任就唔太難,本身開波100%,靠減查忍具/+回查可以做到
PVP就難D

仲要招技1 150查，好CRAZY

真係要改改佢

求加咁多位巴打好友

冇札點屌得落

課長先會諗有冇扎

課長係咩都唔會諗就屌到有

宇宙巴

心仙鳴有得投

抽第一下係咪一定會出一隻神忍

Btw 派下石啦好嗎 無石抽啦

唔係
第五下十連先有一半機會係神忍

新手抽唔抽神忍pool好?

仲要無祭，真係狗也不屌

啲機率西到

咁大個pool得新手岩

係咪準備出自來也

30石中左
無所屬終於齊隊

公告話公平起見六尾鳴仔16號先會改技所以之後PVP係上得場
利申:日文撚

有30石可以射一射比佢既，當抽神忍pool，不過我就不了

營運最近真係做得幾好，比d 掌聲

好過中神忍

反而係最勁嘅舊神鳴佐有buff

燒卡出

反而期待個新任 如無意外全特效

幾多抽 你搞到我心思思

10抽燒小櫻卡

屌你咁好運

咁抵屌 抽十下先

閪營運

Ok 唔抽

咁抵屌，不了

勸世po

50抽得6星新帶土同班弟 閪機率

中咪抵屌, 唔中咪屌囉, 個個pool一樣

我之前抽新脅土神都抽左五十抽 差唔多啦

上次中左6星尾嗚同6星新PAIN,今次黎還債,
6星技港女櫻同6星木分身柱間
5連先得呢2隻垃圾,求巴打們屌醒我

個個放閃 我就將現實話比非洲同胞知

個個都比神忍50% 呃左

哩d閪pool咪撚追 屌營運老母

仲有隻5星體櫻,好姣果隻

幾時有單抽神忍撚出現

等event

覺醒得5LV果D 5星,係咪全部都可以賣?

真係咩都冇

哇屌 垃圾活動

屌出聲

垃圾任

真係 大大聲屌左下

19仙人任務

乜撚野任黎咖

新果埋雌雄一隻都冇,係咪唔洗打?

灼佐真係愈用愈覺得好用，乜buff 都冇開單屌460萬

打完 可以熄game

打選拔卷做乜柒 你話張卷=1抽就話姐

無祭札 skip

見到咁多公告仲以為咩事

拎下石

呢個真
派卷真係

buff 神忍

交換所d忍具好似幾勁
新手岩唔岩用？

神忍用

冇一件加技速

新果幾個活動係咪唔岩新手打 好難打下

神忍雌雄艋係有d 挑戰性既關黎嫁啦 比d 掙扎

繼續養生

想肝都無野好肝
留番啲面打pvp好過

等多d角再衝打喇 周不時都有呢d關打

借100PAIN?

下下100PAIN 就冇樂趣 (好似係)

都要打到啲石, 拎到忍具先可以培養到樂趣, 下下打唔贏就冇癮啦 (好似係)

車我拎左兩個月用唔夠十次

咁儲多D角先打 唔該曬

外掛幫到你

點樣外掛，留名學野

用外掛緊加冇樂趣啦

幾年前用android 機root 完用cheat engine 玩手遊可以search address 之後lock 死自己d 紅藍bar同埋改低對面數值。果時有隻game 叫road to dragon 可以咁玩

呢家d game 應該唔得，冇再研究

50抽 有冇抽到好野？

上年仲有修改版
係有次更新唔可以再用模擬器玩 就無再更新修改版

算多限 但冇隻勁

咁直接

都ok 既中咁多限起碼回本，同埋有隻神忍

傻豬豬allin做咩唔單聲

新手刷首抽 宜家個pool有咩抵抽？

50 鳴加帶土神

想要神忍既就50鳴+因陀羅 如果抽到既話

好直接
隻6星佐係我既首抽
開2再開1 好大力
基本上可以秒一隻
但...寫輪眼無效就企左係度
同埋用好多卓
btw中到神忍都值啦

我都係新須佐開局

姐係最好最好就齊晒呢3隻？

其實隻神忍勁唔勁 玩咁耐第一次中

唔洗理佢地 50嗚都開啦

no 冇咩可能刷到咁

刷到50鳴+另外一限已經夠有突

我驚認錯 可唔可以比一比圖我睇睇

呢假係梗膽，另外抽多隻是但既限

神忍難抽
同埋難升忍道
所以實用性冇咁高
唔係唔勁
(好似係...)

神忍嗰堆？

任何一隻神忍/6星限

不過建議你如果得一隻50鳴都抄底個引繼碼留住先

依2個最好

我岩岩都係叫佢50鳴+帶土神，但要係呢d 雜pool中哂兩隻心水限先起手，好有難道

睇運，覺得麻煩50鳴都開得

50鳴同共鳴邊隻好？
琴日先刷到共鳴

一隻共嗚就重刷啦 50嗚勁好多

咁一定係50鳴，新世代最萬用卡，但其實共鳴到依加都唔差

或者50鳴加呢隻？

抽到既話即開 唔係咁易嫁

刷左幾日都無50嗚
唔係你諗咁易刷

我諗刷到個池完都未刷到50嗚+因陀羅

又忍唔住抽左
伏已中

隻game仲要用兩部手機先刷得快
刷左幾日已經頂唔順 用共嗚開波算

每次應該抽30石10連+6單抽定打多9石抽兩個十連？

抽左個十連睇下乜料先

新手好似就黎無野升 抽唔抽好
好撚驚中伏 抽完就無石
定係儲多啲石先抽下個pool

留下石先，機率太閪

開住先

新PO

快到

上個POST 6日
今個POST 3日

1001

有排喎

營運唔覺得有隻5星好奇怪㗎咩

仲有50生日鼬,佐,鳴媽

查番天天3月9生日 應該就快

原來呢3隻影都冇
50鳴都係生日限定就有份

十幾張卷

果幾張講到明唔會再出嘛

有冇圖

征龍巴肝1001